鬼佬練腹肌會叫人打尻佢個肚

照道理咁港女出名無波
咁咪可以棍瘋狂咁歐落去

波無得練

UP乜鳩

咪又係胸肌

練j 要打j

括約肌

Gay

肌肉同脂肪都唔分
如果係咁個個打拳咪相撲手身型

練碌鳩要打丁

佢地唔係練架 天生架

學泰拳嗰陣臨尾都會打肚 的確練到

為左我日後的女朋友我依家要努力D先 男朋友都得

可能個鬼佬會叫：椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

打肚都還好囉，有時會dum d勁重嘅波落黎